NOW 本台記者於大橋東人工島內地公安檢查站被拒入境澳門

【Now新聞台】本台的兩人採訪隊，經港珠澳大橋打算入境澳門，準備採訪澳門回歸的工作，其中記者在東人工島內地公安的檢查站，被內地邊防人員拒絕入境澳門，攝影師則順利過關。邊防人員未有解釋原因，只是說情況會維持幾天。

cls

證明now都未歸晒邊
都唔知算好事定壞事

林鄭說好的自由
中共說好的一國兩制

攝影師入到

唔係針對now 可能個記者入左data

去坐船囉
宜家係內地公安唔俾